有無一年既top up degree讀？

如題
最好夜校
google過好似大部份日校

VTC shape

i大世界第一
升返master洗底點睇？

1年就要full time啦所以多數日校

你有錢就咩都得啦
不過top up入local master 難啲囉

都係既…

space

我唔知你讀咩科啦，不過樓上講ive世界第一。我都係ive hd -> shape 1年 top up. 出年讀hku taught master 洗底
睇你都係想返工所以返夜校？1年top up 學費唔算好貴，你搵夠先後讀返一年top up 好快過，到時先努力搵錢吧

多謝你覆我先巴打
我諗日校都OK既
調轉返夜更
真係好多謝你 點左條明路俾我行
因為我都想入HKU

I大依家大把tutor IVE HD>shape top-up>local master之後教書

唔洗咁誇張既 不過top up 雖然易讀 但係你半工讀會好辛苦 你第時想升返上master at least 要有 2nd lower , 2nd upper 當然好啲啦

CityU Scope